屌你老母新聞透視

講周梓樂墮樓, 隻字不提車CAM影到有狗?

仲睇cctvb

仲睇官媒??
[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

屋企廢老睇

垃圾CCTVB!!!

btw, 其實你唔知對家睇緊乜野, 點知佢地為乜俾人洗腦呢

為咩仲要睇官媒去激自己呢……